許廷鏗 Alfred Hui 首張同名專輯《Alfred Hui》即將發售！

完成自家神奇之旅，創造許廷鏗的新國度 聆聽屬於自己的故事
故事由上回神奇之旅的地圖 延伸向擁有這張地圖的主人翁
同名專輯的概念 專輯聆聽者亦是專輯中的主角
每一位聆聽這張專輯的人 每一首歌的故事都與你們有關

從神奇之旅探索屬於自己的旅程 2018 年，許廷鏗放下自己的行程
嘗試了解不同角色的故事 集結最強音樂團隊
盧凱彤，雷頌德，林一峰，cousinfung , 于逸堯，黃思彥，王嘉儀，陳考威，
朱俊傑，陳慧敏，黃安弘，黃兆銘，6號 ，林夕，周耀輝，梁栢堅，王樂儀
傾力打造不同人物的內心故事

身處香港繁華鬧市
你有否著眼身邊的事 你有否感受身邊的人
珍惜眼前，用力感受期待這張專輯能敲響你內心的溝通之門
Including : 停半分鐘聽一闋歌 /演員的自我修養 /體操 /恐怖情人 & 最新 single白紙

Track Listings
1. 一句話
2. 停半分鐘聽一闋歌
3. 演員的自我修養
4. 邪惡博士與花輪同學
5. 體操
6. 最後一對北極熊
7. 又笨掘又自大的人，即刻消失
8. 鬼
9. 恐怖情人
10. 白紙
11. 再講一句話

26號 全碟試聽
27號 網上平台上架

下???出左10年先出第一隻碟?

冇陳詠謙

有返黃安弘幫手

齋睇啲歌名 有一刻以為係MLA嘅碟黎

一定係啦

有ellen

Spotify 有啦

驗下眼啦

聽曬成隻碟
冇plug嗰幾隻除咗北極熊之外都幾新鮮
但老毛病依然存在 佢把聲放鬆唔到唱呢啲歌 有啲位聽到有少少尷尬
但都係good try黎嘅 至少見到佢逐步建立自己style 唔再係大台劇集苦情歌王子

都幾多唔同類型既歌
肯試新野 good try

即刻消失好新鮮

最後一對北極熊係同邊個唱？？

慧敏哥

即刻消失都係有喎
感覺上呢首vocal問題最嚴重
反而鬼幾正 王嘉儀

我都鍾意鬼

首花輪同學好過癮

聽完全碟，佢係好肯去試新野，但覺得佢仲係只能駕馭大路k歌，一走偏啲就有種衣不稱身感覺，特別係嗰首即刻消失，真係唱得麻麻

幾鍾意北極熊

All in 嘉儀
想聽佢個demo

鬼同即刻消失都正
一句話聽完好miss ellen

一聽就聽得出係ellen編同埋佢既吉他聲

好似今日出實體？

買咗